「人手置頂」不如整番個list，提下有d咩新聞我地要follow

港人善忘，5毛當道
為抵抗5毛板，我建議各巴絲合力更新一個list，人手置頂

1. 何君堯殺無赦，執葉資格
2. 梁振英UGL
3. 政治犯

中國召開十九大

鉛水

300幾萬選民資料俾人偷咗

一地兩檢（死左9成 ）

Btw新上任官員既潛在利益衝突應該都留意

1. 何君堯殺無赦，執葉資格
2. 梁振英UGL
3. 政治犯
4. 中國召開十九大
5. 鉛水
6. 300幾萬選民資料被偷
7. 一地兩檢
8. 新上任官員既潛在利益衝突

大家幫手逐點加落個list度，一齊更新

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

葛珮帆、柯創盛
假學歷

機場雷神系統

1. 何君堯殺無赦，執葉資格
2. 梁振英UGL
3. 政治犯
4. 葛珮帆、柯創盛，假學歷
5. 鉛水
6. 300幾萬選民資料被偷
7. 一地兩檢
8. 新上任官員既潛在利益衝突
9. 機場雷神系統

10.銅鑼灣書店未放番既人

三跑

10.銅鑼灣書店未放番既人
11.三跑
12.大白象
13.釋法
[/quote]

下？唔follow 加泰獨立la?[/quote]
扮乜撚野呀五毛狗bb chu

推

強姦疑犯離奇死亡

一地兩檢違反基本法

之前有間小學有個女生墮樓 班老師驚搞大件事無即刻call白車件事 最後啲老師有無俾人追究?

掌心雷 假地址選票